{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 배배 게스트하우스"
    },
    "text": "1. 当宿泊施設はゲストハウスとして運営されています。 2. 3。 ゲストハウスは大勢の人が共同で使用する空間であるため、利用規則を遵守しなければなりません。 4. 午後10時以前に入室することをお勧めします。 5. ペットはゲストハウスへの連れが禁止されています。 6. 私物の保管は本人の責任があります。 7. 客室内での喫煙は禁止されています。 喫煙は指定された場所をご利用ください。 8. 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切禁止です。 9. 業者の施設毀損または紛失の責任は宿泊客本人にあります。 10. 人数超過の場合、追加費用として1人当たり20,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 11. ゲストハウス専門アプリのヤノルジャゲストハウスをApp Storeからダウンロードできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのように運営されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設はゲストハウスとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "利用規則を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "ゲストハウスは大勢の人が共同で使用する空間であるため、利用規則を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することがお勧めされていますか？",
            "answer": "午後10時以前に入室することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてくることはできますか？",
            "answer": "ペットはゲストハウスへの連れが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "私物の保管は誰の責任ですか？",
            "answer": "私物の保管は本人の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切禁止です。"
        },
        {
            "question": "業者の施設毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "業者の施設毀損または紛失の責任は宿泊客本人にあります。"
        },
        {
            "question": "人数が超過した場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "人数超過の場合、追加費用として1人当たり20,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス専門アプリのダウンロード方法を教えてください。",
            "answer": "ゲストハウス専門アプリのヤノルジャゲストハウスをApp Storeからダウンロードできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 385
    }
}